2020年, 收張二手750ti, 你點睇

200-250 蚊咋

虧過4650G

舊電腦upgrade
唔想晒左d 舊cpu

原始人點會有電腦用呀

最少都要gtx950 gt1030 rx550 rx460
叫做有hdmi 2.0

次次你都快過我，點搞呀ching

我哋雙劍合璧啦

想收ddr3 8g 仲貴過買條新既ddr4

上年100蚊放左

咁平

我有

收gtx1050啦

想收 960 4gb

係 同條友收張rx570 佢問我放唔放張舊卡 我心諗留起度都冇用就放左佢就算 我知係放平左 但都係順豐寄慳返時間交收